[香港電台] 鏗鏘集：讓聲音聽得見

睇到眼濕濕

高汁